左膠, 唔好再阻義士還手, 打完你出黎拎光環執走冇人會阻你

開緊波中間勸停係好危險
明唔明?

過左2個月仲咁on9, 抵香港輸

拎夠光環未？同極權講光環真係on9，連我呢個和理非都睇唔過眼，你對他人仁慈就係對手足殘忍

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

又唔見班大愛撚去幫手檔棍檔刀 阻黑警拉人

如果打左膠，好奇佢地會唔會去報警

左膠 大愛膠等同幫兇

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意